港樂x倫永亮 鋼琴後的人交響音樂會

2019年1月25日及1月26日
星期五 晚上八時、星期六 下午三時及晚上八時
地點
香港文化中心音樂廳

值唔值得睇?

連睇定唔睇都未決定
夜場最貴既飛已經無前座
尾場最貴已經要坐樓座
利申：本來想睇, 雖然慣左一個人睇